［不合作運動］叫警察係垃圾

由今日開始，我見到香港警察，都會叫佢垃圾
我會教我個仔咁叫，我會教身邊d小朋友咁叫

只有咁，大家先會記得今日發生咩事

叫狗或者犬好啲

當街叫警察垃圾構唔構成任何罪行？

已經叫緊
不過唔係面對面叫

都得，但侮辱左d狗

辱警罪點算

唔清楚

完全附合佢地本性
見人就吠
見人就咬

仲未有辱警罪，把握機會（可能係最後）

各位見到就屌佢老母啦